Pensar em todos os canais possiveis que nao ha no SM
nos canais do modelo 3 e no 5

fazer uma lista canais (p p) modelos 3 e canal 5, seccoes eficazes para um e o outro
canais : p p para particulas finais e pensar se a secao eficazes sera muito differentes do SM
dentro dos parametros das regioes (do 3 é muito especifica e se os parametros se
se calhar os mais interessantes sao aqueles que tem os parametros mais estranhos do modelo como y e (com muoes no estado final)



se calhar começar com uma lista de decaimentos.
    fazer o valor com o madgraph ( depois de acertar os parametros)
    also meter a formula com o feynrules ( maybe compare values )
also uma lista com como pode aparecer de um SM particle
Fazer o mathematica fazer os decaimentos e dizer a o que sao proporcionais



ver paper do rodrigo









-----------------------------------------------
REUNIAO

- Um artigo para perceber coisas como:
    - quais quarks decaiem no lhc antes de chegar aos detectores
    - quais as probabilidades disso
    - os decay products posso tirar do pdg
    - as efficiencias de detecao dos quarks e coisas assim no lhc
- enganei-me e usei pall em vez de p. isso podera mudar as coisas um bocado nos cross sections.







Perguntar ao rodrigo sobre o chi decair e a mass esar proxima do S



Fixar as massas e fazer graficos dos branching ratios
    para confirmar se os branching ratios mudam muito
    
    
    
-----------------------------------------------



What threshold for the 3 body decay can I place?

Massa do phiq qual seria o valor minimo.
Posso fazer as duas massas phiq2 e phiq5 iguais

e afinal muitas vezes os parametros dos yu e yb nao afetam muito as coisas

eu nao podia ir verificar se os 3 body decays os tempos de decaimento nao sao grandes demais para o lhc?


rodrigo: vector like leptons restricoes
pagina de atlas ver limites para o phiq



Segunda 14: cross-sections e decays para modelo 5. o que achar melhor mas limites nao é preciso
Queremos encontrar parametros que differenciem os dois modelos. (entao se calhar eu faco limites no modelo 3 mas procuro so um ponto no modelo 5)
o rui disse que queria graficos para certos parametros





Se nao conseguri encontrar cross sections iguais andando pelos parametros, fica-se por ai







